黑警：我可以證明佢係警察

講下就證明倒

如果做獸醫 出黎講兩句就證明倒佢地既物種係狗

反正狗先冇法例規管要戴狗牌 連晶片都冇打既狗

入香港境係咪可以直接call 漁護去人道毀滅